Ik ben vergeten wat ze waren, maar ik heb een algemeen herinnerde dat hij zou beginnen met het bijbrengen van het drama, en eindigen met aandrukken; doordat het overlijden zou volstrekt machteloos en zonder een kans of hoop.
